一人一個唔開心/失戀/頹廢果陣會睇既電影

明天，我要和昨天的妳約會

回魂夜

笑笑小電影

2046、阿飛正傳、花樣年華。

殺·破·狼1/2

Eternal Sunshine of the Spotless Mind